有冇人依家放假已經唔會再出街

條街又熱又多人又迫
冇乜嘢真係冇心機出街
買嘢嘅話又可以網購 亞馬遜 日拍 乜鳩都有
Youtube都可以睇成日
唔介意比個幾十蚊月費又可以睇Netflix

睇TVB免費
電視睇肥媽同6號耍花槍
另一部PAD開著新聞台